2020年大事係轟焦凍凍被ban

阿南德

第二件大事係陳宮至被ban
第三件係焦安搏被ban
第四件係焦焦安搏被ban

咁串嘴搞我地波台手足